Ubisoft 30特別周末活動！7款月贈遊戲限期免費下載 大家唔好執輸

好消息！Ubisoft 為了歡慶 30 週年，早在今年夏天便開始舉辦的每月免費遊戲贈送，如今這些遊戲已全面限期免費下載，即日起至 12 月 18 日（日）止，玩家們皆可進入官方活動頁面，登入個人 uplay 帳號來一口氣獲得 7 款遊戲的組合包！

原本這些遊戲作為官方為了慶祝 30 週年的月贈免費商品，當月期限一過便無法再次獲得，不過就在聖誕節的前夕，佛心公司 Ubisoft 再給了所有錯過玩家一次機會，讓玩家得以擁有之前沒能來得及下載的免費遊戲。從 6 月開始的《波斯王子：時之砂》、7 月的《縱橫諜海》、8 月的《雷射超人：起源》、9 月的《飆酷車神（Crew）》、10 月《神鬼冒險》、11 月的《極地戰嚎 3：血龍》，以及目前 12 月最夯的《刺客教條 3》，讓玩家在用戶端下載時甚至擠爆了 uplay 伺服器。

想要獲得遊戲的玩家，只要進入官方活動頁面登入個人 uplay 帳號，即可獲得遊戲，屆時再開啟 uplay 用戶端程式進行下載遊戲即可。

今日最後機會

出左街 睇嚟dl 唔切

應該可以拎咗先唔dl住

可以唔DL住
但要註冊個Ubisoft AC留起左先
遲D可以用佢個UPLAY DL返